黃色經濟圈依種叫法真係好？？

定咁叫好啲？

個人覺得叫黃色經濟圈係將我地擺左係一個對立位
唔知大家有咩睇法？

黃金經濟圈

香港人經濟圈

良心經濟圈

本來就係對立，改咗個名就唔係對立？而家就係要幫襯返同理念嘅，藍絲都可以話自己本土

有咩問題

人哋係唔妥你既你就算叫藍絲經濟圈都係對立

香港國際共榮圈

香港十八區一區一路戰略經濟共榮圈

金剛圈

民主經濟圈咪幾好

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）